全部人推聲援,葵芳出真槍同打記者,天水圍煙花post, 天水圍的PR對與錯就由佢沉

頭先講得唔清楚比巴打屌所以開過

唔逐個post入去講了, 你覺得TSW係PR野既更加應該推正經post(聽日聲援, 葵槍真槍指市民,天水圍煙花) 唔好比對手PR宣傳, 你開POST講到點勁都好最後都一定係唔會有答案加只係會屌到自己人,我相信無人會因為有一兩個正常警察就會對警黑合作既印象改觀, 但係我地都無必要幫對手宣傳, 所以請大家集中火力推以下post (借用巴打template)

731凌晨事件整合
1:黑警用實彈槍指示威人士

其中

2:天水圍有白衣人士向途人施放煙火

3:天水圍有警員向市民舉中指

4:［有片！］葵芳站警車突然加速衝向人群！！！

5:[有片]岩岩葵湧有防暴追住記者狂打 仲要係用盾打頭 用棍追打 當記者係狗咁趕

真係有人講9203就用以下template

【分析】天水圍放煙花係一場傑出PR
由千夫所指到主持大局
抗議者包圍警署，原本警察只能被動地被圍屌。但當外面馬路突然放煙花，然後即刻有個外表上鏡、似足TVB警察劇主角既藍衫出黎講野，呼籲救人要緊。
放煙花之後，抗議者由抗議警察執法不公，變成市民尋求警察保護。放煙花之後，現場由抗議警權，係「救人要緊」既大旗下，急速逆轉成由警察「主持大局」，甚至因此得到掌聲。「執法不公」、拘捕學生時「濫用暴力」、「警黑合作」完全被放埋一邊。

時間天衣無縫
放煙花時間，剛好安排在3位學生被釋放之後數分鐘；「驅散人群」的觀感大減，始終釋放學生就，追究執法不公的關注度就會降低。然後一放煙花，「救人要緊」就自然完全蓋過追究執法不公。

一洗落閘「唔做野」形象
天水圍警署比人屌得最勁，就係7.21落閘唔做野。但今次一反常態地，幾個警察即刻衝出黎「執法」。趁抗議者同記者齊哂人，係鏡頭面前高調「做野」，一洗「唔做野」既形象。

帶領輿論，追究警黑合作
假車牌、玩煙花、南亞人；事件明顯係有組織既行動。究竟乜野人策劃？放煙花對乜野人最有利？只要扣連係警黑合作既脈絡下思考，答案根本好明顯。但我地需要既，係將依件事分析比大眾知道，唔可以比「民意翻盤」依件事發生。

Push

「有片有證據」30/7 無勇武義士扮記者攻擊任何人，不要被分化

幫推澄清

Why not both?

天水圍係恐襲
警黑合作

推
光頭佬渣槍已經夠晒料做文宣
煙火單嘢手頭上嘅資料未足夠，等各位起底

總之PR之戰就由佢唔好推啦, 有人認為可以反過黎對黑警用good cops bad cops戰術, 有人覺得一定唔得, 但係最終結論一定係屌自己人(上立場篇文睇下就知支持同反對應該係一半半左右), 每當有二元對立就一定有世戰大戰上晒熱門, 結果就益晒政黑警

731凌晨事件整合
1:黑警用實彈槍指示威人士

其中

2:天水圍有白衣人士向途人施放煙火

3:天水圍有警員向市民舉中指

4:［有片！］葵芳站警車突然加速衝向人群！！！

5:[有片]岩岩葵湧有防暴追住記者狂打 仲要係用盾打頭 用棍追打 當記者係狗咁趕

6:「有片有證據」無勇武扮記者攻勢任何人，不要分化

分析得好

推

推依個

push

Home Kong Online

最新2019資料片 光復香港時代革命正式推出

Home Kong Online official site

更新炎炎夏日活動

戴頭盔經驗加乘
出門戴頭盔 唔驚比人批！
新職業：香港空軍

即將推出：國家鍊金術師計劃

[轉職攻略：和理非] 全民守站護義士

（期間限定）8月5號 七區集會活動
下晏一點開始
各個分流：金鐘添馬公園、旺角麥花臣球場、沙田百步梯、大埔廣福球場、荃灣沙咀道球場、黃大仙廣場、屯門公園

每日任務

光復香港 請協助被捕義士

課 金 支 援 所 有 受 傷 被 捕 義 士

商城

Decathlon及Amazon購物指南

不日推出200萬人商城

推！